自己部ps4自己救，電源盒邊度買到

黃金咩價錢？有冇巴打知

多謝提示

1舊水淘左個電源返黎好過比街鋪收我680$